咁樣算唔算影響選舉？

咁樣算唔算影響選舉啊？有冇呢行嘅巴打知佢其實叫人投邊個？

自推

其實都只係叫人投票，未去到影響選舉

明白